尋日搭黨鐵路過太子

我喺企車廂連接嗰個位
貪佢夠大風舒服
到太子嗰陣，明明部車係停嘅
居然有陣風喺我後頸吹過

絕對唔係冷氣，嗰個位根本無出風口
陣風吹完之後我有種特別唔好嘅感覺
好似行夜路嘅感覺咁

有無手足路過太子會覺得周身唔聚財？